[連登李力持]知唔知連登仔最憎咩

一百毛，因為百毛禁忌

打搞哂

關連登仔咩事

因為事實

ハハハハハ

muah

關事 因為關燈是常事